［交流］油畫>水彩畫

做咗咁多年毒撚 danbooru pixiv deviantart 睇過既圖破萬幅 得出油畫>水彩畫既結論 油畫俾到人更高既立體感 水彩畫太平淡 千篇一律 凡見到水彩畫就先入為主 直接skip

Joseph Zbukvic

多謝巴打推薦 但動漫界畫師筆下既水彩畫真係良莠不齊

因為水彩唔啱畫動畫